{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서동 베니스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。 チェックインする時間によってスケジュールを調整する必要がある場合があります。 ご予約いただいた客室の料金は、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 混宿する場合、身分証明書の確認を要求することがありますので、身分証明書を事前に持ってきてください。 身分証明書を持参しないと入室をお断りする場合があり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能ですので、静かに過ごしてください。 客室の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 連泊を利用する場合、別途追加料金が発生することがあります。 客室内には駐車可能で、Wi-Fiと客室内にPCも提供しております。 また、お風呂を楽しめる浴槽もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間によってスケジュールは調整されますか？",
            "answer": "はい、チェックインする時間によってスケジュールを調整する必要がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "ご予約いただいた客室の料金は、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "混宿する場合、どのような身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "混宿する場合、身分証明書の確認を要求することがありますので、身分証明書を事前に持ってきてください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、入室はできませんか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持参しないと入室をお断りする場合があり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出しても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能ですので、静かに過ごしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損したり盗まれたりするとどうなりますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "連泊する際に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "連泊を利用する場合、別途追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には駐車可能で、Wi-Fiと客室内にPCも提供しております。また、お風呂を楽しめる浴槽もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 513
    }
}